<resources>
    <string name="app_name">Cau2_Appnauan</string>
    //pasta
    <string name="pastaIngredients">200-250g thịt bò (loại thăn lưng hoặc cạnh bò)
Sốt Worcestershire
Muối và tiêu
Bơ hoặc dầu ô liu để chiên
Rau xà lách, cà chua, hành tây, dưa chuột để trang trí
Khoai tây để chiên</string>
    <string name="pastaDesc">Chuẩn bị thịt bò: Ướt thịt bò với sốt Worcestershire, muối và tiêu. Để thịt ngấm gia vị trong khoảng 15-30 phút.
Chế biến rau cải và khoai tây: Rửa sạch rau xà lách, cà chua, hành tây và dưa chuột. Kéo khoai tây thành sợi mỏng và chiên giòn trong dầu nóng.
Chiên thịt bò: Nung nóng bơ hoặc dầu ô liu trong một chiếc chảo. Khi dầu đã nóng, chiên thịt bò trong khoảng 2-3 phút mỗi mặt hoặc cho đến khi thịt chín tới mức bạn mong muốn.</string>
    //maggi
    <string name="maggiIngredients">Tôm hùm
Phô mai
Bơ
Tỏi
Muối, tiêu
Rau mùi tàu (tùy chọn)
Chanh (để trang trí)
</string>
    <string name="maggieDesc">Chế biến phô mai: Hòa tan bơ và tỏi, thêm phô mai và hỗn hợp gia vị.
Chế biến tôm hùm: Lột vỏ, nướng tôm hùm, rưới phô mai lên mặt.
Nướng tôm hùm: Nướng trong lò ở 200°C khoảng 8-10 phút.
Phục vụ: Trang trí với lát chanh và thưởng thức!!</string>
    //cake
    <string name="cakeIngredients">500g thịt gà (đùi hoặc ức gà)
100ml rượu vang trắng hoặc rượu sake
2-3 tép tỏi
1 cọng hành tây
2-3 cọng cà rốt
Gừng tươi (tùy chọn)
Muối, tiêu</string>
    <string name="cakeDesc">Chuẩn bị gà: Rửa sạch và cắt miếng vừa ăn, rắc muối và tiêu.
Chế biến gia vị: Kết hợp rượu vang trắng, tỏi, hành tây, gừng, muối và tiêu.
Hấp gà: Rưới hỗn hợp gia vị lên gà, hấp trong 15-20 phút.
Phục vụ: Trang trí và dọn nóng. Chúc bạn thưởng thức!</string>

    <string name="pancakeIngredients">500g cua hoàng đế
300ml bia (lager hoặc pilsner)
2-3 tép tỏi, băm nhỏ
1 cọng hành tây, băm nhỏ
Gừng tươi, băm nhỏ
Ớt sừng (tùy chọn)
Húng quế (tùy chọn)
Muối, tiêu</string>
    <string name="pancakeDesc">Chuẩn bị cua: Rửa sạch và loại bỏ vỏ.
Chế biến gia vị: Kết hợp bia, tỏi, hành tây, gừng, ớt sừng, húng quế, muối và tiêu trong nồi hấp.
Hấp cua: Đặt cua vào nồi hấp, đậy nắp và hấp trong khoảng 15-20 phút.
Phục vụ: Trang trí và thưởng thức!</string>

    <string name="pizzaIngredients">500g cá thu
2-3 quả cà chua, thái lát
2-3 tép tỏi, băm nhỏ
1 củ hành tây, băm nhỏ
1 ớt sừng, băm nhỏ (tùy chọn)
1/2 cốc nước cốt dừa
Dầu ăn
Dầu hào
Đường
Muối, tiêu</string>
    <string name="pizzaDesc">Chế biến sốt cà: Phi tỏi và hành tây trong dầu ăn, thêm cà chua, ớt, nước cốt dừa, dầu hào, đường, muối, tiêu. Nấu cho cà chua mềm và sốt đặc.
Chiên cá: Chiên cá cho vàng hai mặt.
Kết hợp: Đặt cá lên đĩa, rưới sốt cà lên trên.
Phục vụ: Dọn nóng kèm cơm trắng. Chúc ngon miệng!</string>

    <string name="burgerIngredients">500g sườn heo
3-4 thìa súp mật ong
2-3 tép tỏi, băm nhỏ
2 thìa súp nước tương
1 thìa súp dầu mè
1 thìa súp dầu olive
1 thìa súp nước cốt chanh
1/2 thìa súp muối
1/2 thìa súp tiêu</string>
    <string name="burgerDesc">Marinate sườn: Phết mật ong, tỏi, nước tương, dầu mè, dầu olive, nước cốt chanh, muối và tiêu lên sườn heo, để ngấm ít nhất 30 phút.
Nướng: Nướng sườn trên lưới hoặc chảo nướng khoảng 15-20 phút hoặc cho đến khi chín và caramelized.
Phục vụ: Trang trí và thưởng thức!</string>

    <string name="friesIngredients">500g mực tươi
1/2 chén bột mỳ
1/2 chén bột năng
2-3 quả trứng gà
1/2 thìa cà phê muối
1/2 thìa cà phê tiêu đen
Dầu ăn</string>
    <string name="friesDesc">Rửa và cắt mực.
Chuẩn bị hỗn hợp bột và trứng.
Quấn mực trong bột, trứng, rồi lại bột.
Chiên đến khi vàng giòn.
Vớt ra, để ráo dầu.
Thưởng thức!lll</string>
</resources>